警世：休班警配棍真正目的 係為左更容易 更合法去捉前線 武勇

個個只係焦點係 驚比休班警扑爆頭
都忽略左 佢地休左班所做既都係執行警務 符合警察通例 變相上到法庭 入罪機會 大好多
而且佢地著黑衫 扮示威去拉你 都更易

首先 一路以黎 有幾多鬼 大家心照 當有20個軍裝 防暴 速龍黎到 離遠見到 都仲可以走 但佢地扮曬鬼 企係格離 一出手拎棍扑你 拉你 你根本走唔甩 放火 爆玻璃嗰d 真係當場斷正 你抵抗 逃走仲衰多條襲警罪

而且 警察扮鬼拉人 呢樣一路有爭議性 上到法庭都仲有得打官司 佢而家以休班警身分捉到你 同完全合法合理 基本上入硬你罪

前線 勇武一放火 爆玻璃 比當場斷正 真係準備定坐10年暴動罪 次次混20隻鬼入黎 一批一批咁捉 正符合777所講 捉得幾多 得幾多
而無曬勇武 淨低和理非 到時再拎番條逃犯條例出黎 捉你班港豬去坐監都仲得

希望呢個只係我個杞人憂天
但如果你地覺得合理既 唔該幫幫推比更多人見到 去警惕 反對佢呢招陰招

自推x10

推

勇武轉地下模式係大勢所趨，加油

推
佢休班去示威犯唔犯法

一定要組好隊先上前線

而家仲邊有皇法
唯有係再警惕再小心

721 811 831

好大機會

好陰濕

當值非禮強姦打人用私刑都唔犯
咁你覺得呢

啱

所以要救人啊

風險就係阿蛇你自己都黃左
死差佬出街唔洗蒙埋面

push

tui

證都唔使出

好呀, 鬼叫你班友次次有手足比人捉住咗淨係識散水唔救人, 抵死喇, 支持休班警!

但係休班警應該同卧底一樣
如果係非法集結，休班警一樣係非法集結

全中

每人 show 下有無棍，有棍就的佢去最前扔彈

根本就係為咗咁
以後九點/十點嗌都要小心啲
因為政府一早睇死咗我哋唔會夠膽出手搶番啲人返嚟

切忌坐巴士小巴，係車上面捉人

全民拎棍, 佢點知邊個打邊個

由喬裝狗變左休班狗非法集結
告暴動可以告埋

612 721 85 811 831

小心公共運輸交通工具成為大圍捕之場所

其實無 gear 得支棍 , 係咪真係咁夠 pop 一檔十 ? 雖然好多市民都唔敢打 , 但黑警處於現場落單係肯定驚到仆街

打鳩佢地唔算襲警

捉？！三個赤手空拳攪掂佢啦

重點係個個有棍，點解休班要換過枝？無啦啦買多一萬枝比邊個用？

驚佢突襲

一撚定要全民勇武
我好相信就算下次有手足比休班警捉走大家都係圍 之後又係散
出到嚟記得睇住附近嘅手足
大家有空閒時間記得真係要操fit身體 please
光復香港 時代革命

警棍本身就夠數架啦，好明顯係突然多咗警察啦

露腰先係自己友

由其是散水個陣要更加提高警覺，坐車走行路走都好隔黎個路人隨時係黑警隨時拎棍出黎打你
你走就等於身有屎拒捕，擋就等於襲警任佢地砌

總之全香港警察係唔係執法、係唔係當更都開晒綠燈，總有一個係附近，目的就係要你不斷提防身邊既人係咪鬼

我諗你現場搵3個人一齊出手唔太現實

前線抖下，到和理優出場

即係更多既鬼

唔好合理化佢地個行為先啦

Push

on duty緊去扑野得唔得？既然佢休班緊都仲係on duty

其實我覺得會阻嚇到温和派（嗌口號、唱歌、去太子站）個啲街坊

可唔可以改一改個理解，改成麻包袋戰術成本低左，因為除左麻包袋其他野都現場有齊，帶個本身大既袋出街真係非常合理，而且連fact check都唔洗就可以肯定佢係休班警

休班警冇gear 得支棍，到時邊個扑邊個都唔知

認同
好老實，武力反抗係唯一出路

佢唔拉，咪合法囉
藍屍同721、仲帶福建幫

一萬武警

真心有無得司法覆核
警察本身係犯罪率最高職業
仲要放工都有兵器

普通市民真心覺得危險

所以要救手足要打狗 大大力錫落去

廢老藍絲都唔敢打啦
最大犯罪集團休班警會驚你地咩？

到時一定極多鬼

同識既人小隊行動

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

如果唔撚驚就唔洗放工果時鬼撚鼠鼠啦

推推推推推

你冇杞人憂天，你只係講出事實

一件廢老都以一敵十
事後仲可以用自己對腳行返出去
你話呢

認同樓豬

睇到新聞都立即feel到班狗又出陰招

黨鐵唔得 公共巴士 小巴唔得
咁點番屋企

我得一個都唔會抆棍啦on9

全部畜龍咁大隻咩
安插d瘦弱又無配槍既鬼 真係推前線狗去死咁

上到庭會犯法
所以樓主段野講唔通

無左膠同大愛撚阻住應該ok

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償

推，點拆

休班警參與暴動，咪一樣

呢個真 第時勇武返屋企 一班便衣照拉都得

推到有破解方法為止

喬裝示威者個時已經唔出warrant
你覺得佢休班拉你會唔會?
佢唔會我地更有理由「自衛」, 簡言知.. 全民武裝 時代革命
革命唔係請客食飯..唔係叫下口號就會改革到
香港人應該 止「警」暴 制亂

遲D街上面係藍絲就有棍,睇你唔順眼就打你,然後就話佢係署長授權既警務人員

警犬得一隻咩

有冇諗過人地係一群

仲要你唔知身份

班休班夠膽係前線重唔比人打死咩 夠膽就試下囉

其實都係得兩個選擇

全隊臥底?

啱，休班警係示威現場姐係有非法集結/參與暴動嘅嫌疑

呢個憂慮好合理

我都係想講個問題

我想搞清楚佢地係多枝警棍定多左警權
佢地之前休班個陣都可以拉人？

示威者又係一個個咩
唔係怕你配槍你班狗死撚左
上次維園單野都差d比人打死逼到要開槍

休班狗放咗工理撚得你咩

好撚多P牌仔出黎放風, 想點

pish

佢地會話一早打左電話舉報
一路跟蹤緊d違法者

手足小心

突發！！！應急天日全港悼念911 瓦解對家抹黑手段

幫幫手share

up

超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

和理非出場啦

係想玩全民黑警呀 見棍如見狗

老實講，遲早逼狗入窮巷咁 ， 到時唔係講笑咁反擊班狗

港奸 WHATSAPP 報串，再派黑社會去現場解決，收WHATSAPP 嗰啲根本係黑社會

可以 但要表明身份 出左委任証先

休班去示威 當唔當非法集會？

一d唔使點用時間諗
都即時幫警犬拆到問題就收埋啦

中共=地球腫瘤ge文宣. 一齊spread開去！！！！！！！！！！！！！！！

黑警落地獄

相對上，揸住支棍既，好易比人影大頭相，入美國制裁名單wor

［必睇］呢個時候應立即停止示威，改做文宣。運動將會必勝！

話電話舉報左先

休班出現係示威現場係係咪示威者
上次拉鳩人雷射鎗都要話係附近食飯先話合理地休班執法

反正係咪都濫捕 反正係咪都告暴動 反正香港法治已死 告咩都唔爭在告咪襲警又有咩所謂
既然係咁不如一開始就襲警
一表明身份就還佢拖圍佢 咁樣仲叫有一線生機
其實犯咩罪都冇所謂 因為只要一贏 就論到我地話事
所以香港人 唔好怕啦 站起來 退無可退

其實on9咗，有心想扑濕你班休班狗既，本來諗住槌仔就夠做，宜家知你upgrade咗，仲唔用刀？

反對

咁點做好

咁其實唔洗比警棍
叫休班警放假去遊行報串做証人都得
得幾個佢地一定唔夠膽出聲
比人圍起上嚟無咁快有人救

睇到第一張文宣
作為00後屌咗一聲

換轉係以前可能真係要諗一諗呢個問題
但係唔好意思呀 而家已經三權合作緊
元朗恐襲拉咗幾多人你記唔記得呀？
休班警如果捉到人嘅話一定唔會係犯法

我老豆聽到新聞第一句都係咁講

更容易知邊d係食屎狗

根本就係咁

而家手拎棍都分唔到係唔係狗

有道理 推

9成係
所以就話藍屍好自為之

想問下佢點計ot?
無時無刻都執行職務？

老老實實
真係以為一萬支警棍係比差佬？
香港人放工袋多部公司電話都嫌重啦

嗰一萬支棍係比公安落黎扮差佬架
即係話黎緊有棍喺手就當差佬

混入武警

Pish

如果再打陣地戰會好易落入捉鬼陷阱
小組快閃勇武比較實際
我地一定要在暗
在明等死

我都覺得係，是不是休班都係佢地講，便服口罩企係側面等我地犯事

狗到

如果而家都係
咁冇咩分別喎
多左枝棍

反而易落單
要示威者輕手就真

唔犯事都打得啦

無gear 無制服我相信前線勇武手足敢郁手
差佬唔信可以去試下

見唔到委任證 當暴徒處理

點解你認為警犬得一隻？

平時和理非活動為主，勇武行動地下進行

P牌推唔到POST
麻煩各位巴打入去幫手推

facebook最近有個好on9既風氣

唔知係咪自己陰謀論 覺得啲警棍係唔夠用 比班武警用

屌其實好撚危險呢樣嘢

順便防範黑社會襲擊

組隊打怪

合理推斷

補充
1. 加大(警察)數量，混左武警藍屍就得
2. 合理化鬼，隨時行動

俾個唔知乜撚野人用棍扑鳩你都唔夾手還拖嘅，抵你條柒頭俾狗拉啦

重點係唔使畀ot錢 依家有執行職務嗰啲返一排就畀到首期
搞到要拖欠 有人追補水即係唔夠錢啦或者係錢嗰度好麻煩喇
我配棍畀你 你休班嘅時候做咁咪唔撚使畀錢囉

[size=6]LM 有休班警 飲醉/跌落坑渠/唔知去邊
然後有人拎警棍周圍扑師奶大叔[/size=5]

LM 有休班警 飲醉/跌落坑渠/唔知去邊
然後有人拎警棍周圍扑師奶大叔

有道理，再加上佢個10條hotline，基本上想捉哂敢出聲既人，嚇到其他和理非唔敢再出聲。

得支警棍，一打三都俾人溶撚咗啦

屌

差佬本身有警棍
正路冇必要整多1萬碌
收工攞埋支棍就得

9估兩個可能：
港警變‘休班警’（超級便衣，彈出彈入避開警例）
讓啲包哂頭既‘上班位’俾大陸武警

休班警做咗野都唔會太覺眼
可以幫助掩飾警力不合理地多既事實

其次，可以揾啲退休警員揸枝棍臨時拉夫
講真，當值警都唔show證時
休班警點解唔得
唔show/冇帶你都吹佢唔漲

其實一開始都講左

敵暗我明 你一萬人全部人集中兩三個地方 人地一定滲幾百隻鬼入黎攪你

要點做先可以？

小隊形式 一萬人化成一千隊散佈十八區

咁對家點放鬼？點放水炮車？ 點放防暴大隊？

休班警係示威現場出現即係參與暴動

乜撚野叫休班警員 你有冇見過休班律師 休班法官 休班老師 係工作時間佢就係果個職業 離開左工作時間 只係一個普通人

如果一群十二個退休警又著黑衫又潛伏係真示威者呢?小組式咁實得啦

佢地就係想有低級警察俾人打死，跟住洗太平地

自膠, 係休班

大家有時刻戰鬥心態未？

其實咁樣唔係休班警，係無證CID

佢係咪放左工都幾個人一team巡先
得一個就算有枝棍
幾個人都收到佢皮啦

小心

612 721 811 831

黃左有咩用 麻包袋都出動唔到衰d講佢比哂樣你睇都冇用啦 起完底一隻狗都冇出過事

邊個帶棍邊個就係鬼

除左還拖別無他法，越多人還拖佢地先唔會咁猖狂

1987年韓國民主運動都有一班著便衣既警察
去到街上面打示威者同埋捉示威者家人
佢哋多數有特定target
而我確信班狗可以做到呢個地步
就算我地人多 靠住篤灰同呢班休班警
隨時會被完全滅聲

標準答案係每單控罪都有諮詢律政司意見去決定告定唔告

推啊屌

到時大把狗落單可以私了

冇人工，仲要得支棍會同你博命？傻撚左？

要變陣法唔好長留，同和理一齊走，和理再cover 勇武走。唔好聚埋一齊走，因為唔知邊個係鬼。

佢會話路過
上次拉方仲賢買鐳射筆都係幾個休班警「咁啱」撞到喎

721 831

擺明想合理化警察做卧底混入示威者入面捉人黎做開脫既理由啦
即係拎警棍=警察
委任證又唔使
彈出彈入你又吹佢唔漲
捉完人收返埋枝棍就當自己普通市民
總之神又係你鬼又係你
告又告佢唔到
人就任佢捉任佢打
仲使玩?

一定係咁

休班做野仲係唔係休班？

根據警方現時拘捕同提堂既,路過都係暴動
假如路過唔係暴動, 咁只要影唔到有破壞行為既手足全部都告唔入

司法覆核

打怪跌裝

佢話佢對眼 咁順便令到佢睇唔到或者行唔到
曲線叫你地自行攞番隻眼呀

警察殺咗人都唔會有事

唔洗緊張
鬼一直存在
大把藍絲同廢老幫手影相同捉人,佢地要做嘅只係比武器佢地估法打人。

無hear 嘅休班警，同佢玩關節技……佢地無gear跟本唔抽得……

幫我地充人數

合理化啲鬼？咁就唔會俾人日日話偽裝示威者

突破盲腸

順便整盲佢地

點解唔駛委任證?

9.15 民陣遊行
_________________
我無野講 我要見律師

我地每人都隨身帶行山杖

有無法律專家解釋下休班犬係咪真係有執法權

過撚分

理論上 休班警嘅身份好複雜 既係市民亦可隨時變警察身份 例如早前有休班警協助拘捕非禮犯人 到底佢以警員身份拘捕定普通市民身份協捕呢？ 所以佢今次發放警棍 係走緊法律罅 可以上訴澄清

咁狗仔狗女呢？

加黑社會

合理化啲鬼囉擺明

其實佢得碌棍又冇孖葉邊夠市民打, 係咪想推休班警去死,跟住話警方有人被市民打死?

屌佢老母

搶佢哋支左輪之前，就搶佢哋支棍先

推！！！！！！

我都同樣想法，咁就有藉口扮示威者再捉人

佢冇頭盔就易打好多啦 開始上堂學下菲律賓魔杖 學下disarm 既技巧

真心，香港處於人道危機！真係變難民！要向外國尋求援助

呢個方法WORK既前提係
勇武仲係公開咁做野
轉做暗地裡低調做, 呢招已經收皮

唉 好撚陰濕

擺到明佢地驚休班比人麻包袋 咪比碌野佢地傍身

真

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

或者睇下以色列自衛術點樣可以幫你擋佢碌棍

犯左法 狗都唔會告自己友啦

合理化裝扮示威者既狗

合理懷疑

大家保持安全距離

出忍者龜，目的係迫前線地下化

同意，不過另一方面引人因條氣唔順想用麻包袋方案對抗，橫掂打死黑警政府無手尾又可以入示威者罪一舉殲滅兩班人幾好，個諗法好似顛但家下乜撚野都有機會

總之小心

麻包袋咗未，講咗三個月喇

其實有一team前線仔 成team都有警棍係身 不過冇fing到出黎咁解 堅持到最尾別無選擇先用黎作防護用途

[正式宣布] 新屋嶺事件為香港抗爭史上最黑暗事件

繼續自推

大家搵位換左黑衫先好返屋企
要小心

休班狗係示威入面出現。咁佢係乜??

今日配警棍
聽日就配槍
今日唔理佢
遲下就無得再理

p

想問佢而家已經通過咗？有冇機會反對

王喜：咁熱愛「執法」咪唔好「休班」囉！

驚世 休班配棍，政府唔比OT 班狗

佢一拎出黎我驚俾人打多d, 你估一枝狗棍就可以打無雙咩

而家即係拎正牌玩混入啦，
到時有鬼就會用休班警既名義
popo而家仲學人講警察通例

同樣我地殺狗都係合法防衛，雙向劍黎

死黑警，要執法唔該上班，返工，著返件制服，掛委任證，講咗3個月仲要變本加厲，真係黑警死全家都全港無反應。
見到冒警，請執行101拘捕令。

反過黎諗 咁咪更易搵到班狗出黎

我都覺得會係咁
隨時比人拉

冇出示委任證一律當做暴徒處理

完全同意

我唔信自己友會帶狗棍

就萛明明值班變休班執法都仲得

全民帶遮或行山杖

幫推

想問下點樣可以反對休班警配棍

good points

休班警無表明身份就應該私了

咁點拆

你地唔好柒啦, 你以為D棍真係俾休班警用?
D棍係俾黑社會同福建幫用架, 佢地係要合法化班地下黨員,
邊撚個打示威者既都係休班警!

我知你地MON緊POST
你班黑警24小時ON DUTY呀低能仔
即係政府唔撚出OT糧比你呀傻仔
仲要你落單時比人周到有棍係身就死得呀

調轉諗，佢地無甲無隊友得碌撚屌棍，要執佢易好多啦。
之前郁唔到狗隻係因為有gear又多人， 但係而家落單一隻，其實好撚好玩。

靠你啦

休班警員即係唔係返緊工，無裝無槍，一，可能會被告參與非法集結、暴動。二，暴露警員身分隨時被斷手腳， 黑警為錢打份工邊會敢愽！
最大可能係高層特意發支棍俾班低B仔，儍B控制唔到自己情緒暴露身分被打死或傷，政府可做新聞意圖逆轉民意！

屌，推

到時打狗，救人！

每人帶定碌棍 全民皆兵

點解休左班就有咁多特權
個個去休班啦咁？

留守就你唔死都隔籬嗰個死啦
只有主動出擊 hit and run

預左坐十年

純粹個人睇法，睇完你咁講本身都覺得有機會
但突然諗到就係:
如果佢用警棍之前無表明過身份
我地私刑會唔會算襲警?

見到有人袋住警棍，但又無委任證，係唔係要報暴力Whatsapp熱線？

Push
最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，但凌晨3-6就比人清！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！
一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點？九點？吶喊！！！（fact checking)
5. 做運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.10

diu

如無必要放工放學就即刻返屋企
拒絕消費

推，呢個好可能先係佢哋嘅目的

警察通例只係歷史文件

唔同呀 佢而家可以周街拎棍打人 之後話執行職務
之前冇武器唔敢周街打人

開頭都有咁諗，但其實做狗都係貪人工高，唔通真係咁有正義感？放假都去捉人？似係怕比人笠麻包袋機會大d....

好明顯暗黑行動多左所以叫佢自己攞棍自生自滅

就係發左幾單先叫佢地放工攞棍

中共懷疑係香港策動911恐怖襲擊嘅證據

Tui

相信佢地企埋去一樣會比班毅進仔打死

btw 麻包袋已經出現過
你跟得唔夠貼

佢一定搵野黎告你 你打到佢重傷 甚至真還眼都仲得

呢樣野又可以係4點鐘9up大會問左先

如果休班警參與示威途中拘捕左人 被捕者又告暴動
咁在場既休班警會唔會正如erer咁講 有出現都係暴動？

1.休班警員無出示委任證情況下攻擊人，然後幾個人還拖又算唔算襲警？
2.襲警呢條條例係警察on duty既情況下先計？咁既話即係以後都無休班警？即係個個都24小時on duty？換言之可以無限Claim OT$？
3.休班警員休班期間執行職務仲算唔算休班？

告唔告根本唔係重點
佢鳩拉你返去打48 已經夠
好多人都係拉完唔告啦

收工都要扮到唔俾人認到 仲有校車接送 但係似放假行街俾人見到打左穫先有咁既措施

jump

合理預測

蓋世太保捉猶太人

完全同意 唔需要再打陣地

我覺得調轉 係覺得下下著制服/戰術背心先可以恰鳩你地好麻煩
而家一出棍就 = 執行正義
認命啦 麻包袋左咁耐 邊有人敢做

有道理

對住哩個仆街政權 只能有咁衰諗咁衰

開工了

但都係鬼 休唔休班都係鬼 唔明點解會正當左

唔好成日問起咗底都冇人做嘢
爭你一個咋
上門搵仔gogogo

邊有人做依d 野會自爆

真正目的係令10.1歌舞昇平
到時地面成班狗攞棍
黨鐵站就防暴守
嚇到d和理非唔敢出黎
勇武戴gear亦都去唔到好遠

警棍可能係等於元朗白衣人的藤條
即係俾啲荃灣或北角或其他什麼同鄉會啲人拎住警棍黎搞我地

因為而家無委任證我地都搞佢唔掂，如果同鄉會班人只出棍，根本我地好難分別係休班定同鄉會甚至係黑社會。

所以要全民口罩，開遮，私了解決。

推一推

阻阻大家 推五大訴求 缺一不可 打狗救人
913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推
9.15 再集結

最重要係要有第一單捉鬼並拆佢骨，咁佢地就淆

可以點做

推！

你既憂慮非常正確
依招真係好難拆
除左令和理非轉職壯大勇武人數，自發組小隊認自己友，都冇乜其他方法

有不反對通知書？

打返佢
反正佢唔show委任證
係持棍暴徒
show左就屈佢冇show
最緊要著草著得快

如果大家都過到打人果個心理關口就係
但而家大部份人都係過唔到個心理關口

蒙面 打尻休班， 走佬

樓主講廢話
配唔配棍 休班警都可以執法
冇分別~

其實俾支棍有撚用咩
休班警多數落單
人多未必夠膽出棍

如果係話想喺地區抗爭幫手就更加on9
都唔知計唔計OT

結論：班狗同condom冇分別

show 咗再打狠D，以後坐輪椅！

臥底同休班警，上到庭有咩分別？
冇分別的話其實唔關事...

其實咁講休班警可隨時執法，即係變相卧底，係咪可以司法覆核下呢個安排？

希望出得黎都有呢個共識 打狗救人 手足黎架

推 呢個真 佢地老閪一定要話咁啱

願榮光歸香港 齊來護我城

落樓下食糖水都要袋定對手套

搵6c公會攪？

913 各大公園

914 天水圍/中學生/獅子山？

915 民陣遊行